地球真係平

如果係球體，另一面倒轉嗰時啲人跌咗出太空啦

好似有道理

係

地球唔係平，係近平

有地心吸力

無地心吸力，上面啲人會向上浮，就係因為有地心吸力，下面如果有人既話咪會向下跌出太空囉
上堂都有教啦，地心吸力永遠指向下

幾時見過mg唔係指向下

地心吸力指向地心喎

一睇就知假膠仲咁認真

撚狗post

你畫下free body diagram 先啦，幾時見過mg唔係向下指

我太悶，搵嘢攝時間

地球係習近平

你試下畫完倒轉咪向上指囉

On9，你玩哂啦

你試下畫完擦咗佢 邊度有地心吸力呀

地球唔係平，係習慣了就近平

點定義係上 下